[長文]做左十年兵 今日佢邀請我...

由中學開始認佢，到大學，再到社會大學，期間已經陪佢由初戀去到唔知第幾段戀情。
每次收到佢電話，聽到：「可唔可以出嚟陪我？」
我都只係回答一句：「無問題，即到。」
已經唔記得係第幾次出現係佢屋企樓下。
我只係記得，我曾經有幾次都想同佢講：「不如你同我一齊，我會俾到幸福你！」
可惜嘅係我無勇氣講出口，我驚一講佐出口，連做朋友既機會都無。
有一次同學聚會，有個同學問佢：「你哋以前成日都朝夕相對，而家你又單身，會唔會考慮一下佢呀？」
我當時裝作若無其事，但事實係我既注意力已經係佢身上。
我聽到佢話：「傻啦，我哋係友達以上戀人未滿，不過佢係我呢一世人最好嘅閨蜜。」
講完呢段說話，就向我呢邊方向望咗過嚟。
我避開佢既眼神扮聽唔到，但係心裏面已經心如鹿撞。
呢種關係繼續維持左幾年，期間佢轉左幾個男朋友。
直到有一次，佢同佢男朋友去咗日本旅行。
有個朝早，突然收到佢whatsapp打嚟嘅視像電話。
接通電話後，只係見到佢一個人喺日本嘅街道上行緊，同時間見到佢淚流滿面。
「佢又打我啦⋯⋯」
當時聽到佢講呢句說話，我已經心急如焚，想馬上飛去佢身邊，安慰佐幾句後，我立刻上網買當日最快嘅機票，飛去搵佢。
到佐日本嘅時候，已經係夜晚，當我搵到佢嘅時候，個天落住毛毛雨，我記得我喺難波某條商店街搵到佢。
明顯雙眼紅腫嘅佢，一見到我，首先係愕然左一下，突然就奔跑過嚟緊緊擁擁抱着我，再喊，而個一次亦都係我第一次抱着佢。
嗰晚佢冇返去佢嘅酒店，反而嚟咗我book嘅酒店度瞓，基本上大家嗰晚都冇乜溝通，只係互相依靠着對方。
第二日我陪佢出咗去散吓心，但係我一直都見到佢不停望住手機，我扮睇唔到。
直至晚上，佢同我講要返去搵男朋友，之後就得返我一個喺日本。
之後幾日我基本上都冇乜心機，每日只係睇住佢Instagram同Facebook，同男朋友嘅放閃。而我就好似過路人一樣，路過。
返到香港冇耐，佢都同個男朋友散咗，我約咗佢出嚟食飯，我問佢，我去日本搵佢果次，如果我當時同佢表白，佢會唔會同我一齊?
佢當時無答我。我送佢返屋企，到佢屋企樓下。佢突然攬住我，我當然都攬實番佢。之後佢突然推開我就走咗入大廈到，轉身一刻，我好似見到佢眼角有淚水，我唔明，即係點?
之後再約過佢幾次，佢都推佐我，whatsapp，電話，Instagram都唔覆我，我以為佢需要時間考慮，過多排佢會再搵返我。但係一直都無任何回覆。
但之後係Instagram見到佢公報婚訊，聽其他朋友講佢嫁佐去台灣，估唔到最一次，係我最後一次見佢。

正皮去
負皮唔去

女人心 海底針巴打

加密

sor

而今日收到佢whatsapp，原來佢老母聽日生日，邀請我去賀佢老母生日...我百般滋味在心頭，我究竟應唔應該去賀佢老母十月一生日？
十月一 一齊賀佢老母生日好唔好？

咁我係咪應該去賀佢老母生日

呢啲大日子緊係賀一賀佢

有無人明我

點解無人關心我

起一起底 又扑

有咩誤會

扑你老母咩 上開波台就唔可以開認真po?

原來做兵都要比人block

10 1 賀佢老母

推

十一一齊出黎賀佢老母!

知道

篇文幾有誠意

賀佢老母生日都要block

女人

仆街 以為咩故嚟 去到最後先係重點

正評係俾個故嘅

好撚慘呀巴打

佢比人帽

未一齊點帽

屌佢老母

同你一齊去充撐下啦

Jack Lau

去

？

哀的美敦書

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

可能佢只係sad點解佢愛唔到你
佢可能感受到個愛但都愛唔到你

樓主篇野打得太傳神
搞到大家未睇到賀佢老母時
真心以為你做左兵十年

大家明天萬事小心 要平安

高汁

好似以前睇過咁 定係個個10年都係咁

屌 真係舊文

哀的美敦書......

巴打又見到你了

路過見到推一推

睇哂囉

呃9我感情
聽日你喺邊頭
我出黎打柒你

好 賀佢老母

正評係比加密

好似潮文
但係我又搵唔到link

diu 🤣🤣🤣

你search頭幾句就搵到

身同感受呀樓主
一齊去啦

屌你老母

出色

即係個故係假Ga

一齊去。。。邊到等

賀佢老母應該會令你心舒服啲

女人都係雞係公廁

去屌佢老母

11111

老婆清寫得幾好睇

睇到大笑

屌你 正平正平
10月1上街賀佢老母

我都知佢老母唔係好人黎，不過都要賀佢老母生日

G持

賀佢老母

睇到哭𨶙左